知唔知ABCDE邊個飲嘢一定要加冰？

係C，因為C落冰

4/10 又回塘

太易

一分鐘三個負評

4.5/10

因為李C

A，因為Apink A冰

估到啦

收嗲啦以為自己真係好好笑咩

有冇做過qc

李斯/10

十分之silly 因為太易估

咁斯諾登呢

收嗲啦以為賭錢可以翻身咩

你呢個仲高質過馬鳩

陳國邦/10

呢個係馬鳩出品黎 on9/10
十分之on9

關乜撚野事？咁真係唔撚好笑麻

係E!!!!!!!
因為依家(e加)!!!!!!!!!!!!!!

又知唔知 無人知啊
0/10

呢個太簡單

如果可以迂迴小小會比較好

呢個真係要俾負皮 未入已經知答案
0/10